有意夾band請入

屯元天無想夾band既巴打
新玩或者玩開都無所謂
有意留下wechat或tg
利申：鼓

一陣加你 返屋企用wifi down返tg先

結他同唱

垃圾結他佬